台灣大停電 經濟部長問責即時請辭

（更新：新增林全臉書內容）

全台大跳電，民怨四起！桃園大潭電廠機組在今傍晚近5時全數跳脫，電力頓失438.4萬瓩，造成全台陸續停電，經濟部長李世光稍早舉行記者會時強調，該負的政治責任完全不會閃躲。行政院發言人徐國勇晚間表示，李世光已經向院長林全口頭請辭，林全也已經接受。

針對國民黨立院黨團要求政院在臨時會進行專案報告，徐國勇也說，尊重立院，只要立院做出決議，要求政院報告，就會前往立法院報告。

林全稍晚也透過臉書表示，針對全台17縣市停電事件，向因跳電造成不便的全國民眾道歉。

林全強調，經濟部、台電與中油公司已召開記者會作初步說明，他也要求經濟部必須查明原因，並且追究相關人員的責任。針對台電今晚將採行緊急分區輪流限電，預計會有部分用戶受影響。林全已請台電在最短的時間內恢復供電，減少民眾因停電帶來的不便。（陳雅芃／台北報導）

賺到錢就ok了

大交合令全港打工仔冒生命危險返工
台長係咪應該請辭

請辭 其實係一個不負責任既行為

你做錯事, 跟住拍拍羅友走人??

最應該係繼續留低, 改番自己既過失

佢有咩錯

中油出錯 部長負責

因為一個小員工出錯 全國停電
即係本身成個系統有問題喇

香港做緊
之前唔得掂咪係咁

成晚蔡英文無蒲過頭

政治責任

馬時亨條撚樣

咁樣拍下蘿油走左去咪好著數 ？

港鐵：唔好意思

有承擔 有腰骨 好野

唔執埋舊屎先辭職

垃圾

麻煩各位乘客唔好再入站啦, 改用其他交通工具啦, 你地真係好撚麻煩架柒頭

技術野 佢幫到啲咩 ?

人地擔哂上身請辭 都仲有得挑剔 ?

過失？佢要改嘅咩？到頭嚟都係啲細嘅落手做嫁咋嘛
唔怪得政府衰乜做錯乜都冇人需要負責啦
道完歉工照返糧照逗生活照咁過當冇事發生
個問責制廢撚咗佢啦

taiwan no.1

唔見晒幾百萬個人資料

香港高官全部都唔會有

香港mode會變左： 99.99%時間係供緊電